【快樂聖誕】 阿仙奴16-17球迷吹水區XXVII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

橙

10連

今晚100連都無人阻

平時大把人搶1
我今日竟然做到4連

班偽毒走晒

真毒留名

梨咁岩起到姐

放假早過一點訓醒既都係傻鳩黎

你屌完女

有無人知雲爺爺聖誕節有咩做

拿子

No la今晚先

訓咁多做咩牙

岩岩個星期跑年尾數搞到訓得好差要補返

真毒仲要返學校做報告

個啲學生哥姐

爺爺有得屌西

睇死奧燒豬腦依d偽毒一定攬女鋸和牛

Sor lo

今晚又要睇班偽毒哂女

迷普已經冇出現過了

而家同ACC妹做緊
今晚同女友

【快樂聖誕】 阿仙奴16-17偽毒吹水區XXVII

今晚影mon報到

飛了 今朝地鐵勁少人機場排滿隊

今晩吾會上線個啲名刀估到晒

A_Milik

雲格:奧斯卡去中國讓我驚訝 中超對英超是個威脅

子普
路斯基bb

莫耶斯談曼聯:我要C.朗,巴爾 曼聯卻只買了費蘭尼

Ryo_唔識串

三大食屎狗

依d偽君子唔好提

我刀想吾上線

點名啦

on99

我最擔心阿仙奴的，不是他們的傷病問題，而是他們無法抗住這種大賽的壓力。阿仙奴是一支強隊，在踢弱隊時有著穩定的戰績，但他們在踢強強對話時，卻總是出現問題。拿今季來說，阿仙奴面對積分榜上半區球隊，8場比賽僅僅贏了3場。類似的情況，已經持續了近十年了。
(米高-奧雲)

李斯特城早前就占美華迪紅牌提出的上訴失敗，令領隊雲尼亞里耿耿於懷，這個意大利籍領隊更形容因此事「為足球感到傷心」。

禾今晚係屋企搞聯歡會

毒留家中

今晚有矛真毒手足pro

【英超話題】Big 5名帥的聖誕願望

雲加（阿仙奴）──球證明察秋毫
經歷了2連敗後，領隊雲加（Arsene Wenger）把失分的責任放於球證身上，前仗負愛華頓就指球證卡頓保錯判角球，令對方中堅艾殊利威廉斯在該角球破門，上仗就批評球證艾堅遜判了曼城2個越位在先的入球有效。或者，雲加的願望就是希望球證可以明察秋毫。不過，可能他更想進攻雙核奧斯爾和阿歷斯山齊士快點續約。

世界級演技

幾點擇名 較定鐘上黎恥笑

帶埋條女上來

屌你老母

收嗲啦

係咪pro嫁

From The Stands ‏@FromTStands 13h13 hours ago

Players able to discuss a free transfer with other clubs from next week:

Berahino
Cazorla
Mertesacker
Navas
Robben
Torres
Witsel
Yaya Touré

禾ok

Messi Minutes ‏@MessiMinutes Dec 23

Emmanuel Eboué:

"We went to Buckingham Palace and Thierry said to me: ‘Please, Emmanuel, it’s the Queen’s house, don’t do anything.' "

(1)

Emmanuel Eboué:

"‘No problem,’ I said. ‘Don’t worry’. So the Queen came in and went along shaking each player’s hand."

(2)

Emmanuel Eboué:

"After she’d finished I saw all her corgis so I said, ‘Ma’am, Ma’am’. She turned back and asked, ‘How are you?’ "

Emmanuel Eboué:

"I said, ‘Ma’am, I am OK thanks but please, I don’t want to be a footballer any more, I want to look after your dogs."

(4)

Emmanuel Eboué:

"I want to take them for walks, wash them, feed them. I want to be a dog carer. The Queen, honestly, was laughing."

(5)

Emmanuel Eboué on the time he met the Queen:

"The Queen was laughing. Prince Philip was laughing too. All the team were laughing.”

Eboué isn't all fun and games though. He reveals that his year ban from football, for not paying an agent, has at times left him suicidal.

Eboué:

“There are a lot of days when I don’t feel like getting out of bed. 1, 2 days in that room. Alone. I lock the door and just think."

Eboué:

"My son Mathis is seven and plays for Arsenal’s academy. Every time I go there people ask me what’s going on and it makes it worse."

Eboué:

"They all say, ‘Emmanuel, have you retired?’. So I have to explain my situation. It makes me more depressed."

Emmanuel Eboué:

"The people who know me, when they see my face, they can tell I’m not happy. This is the lowest I’ve been in my career.”

Eboué says he's upset K.Touré hasn't called:

"When Kolo was serving his ban, I was always talking to him...Of course it’s disappointing.”

Eboué has showed his son the game he was booed off the pitch:

"I showed him to let him know if you’re a footballer these things can happen"

Eboué on the time he pretended to speak Korean:

"The next day, we were at the airport and one of the Korean players came over to me."

(1)

Eboué:

"He said 'you speak Korean?' I said 'yeah'. He says 'so how do you say hello?'. So I shout 'YANG!'. He fell on the floor laughing."

Eboué on his entrance at #AFC Members Day:

"I said 'watch this'. The guys said 'Noooo, please don’t do anything Emmanuel, noooo’..."

搵手足攝時間可恥

有野做 不了

Jeorge Bird ‏@jeorgebird Dec 23

Go Ahead Eagles agree to sign Crowley on loan from Arsenal

屌女咪屌女囉
扮咩偽毒呀

廢時出去同人逼，買哂嘢係屋企煮，有6條油係屋企開餐

Agger 今晚擇名

6p咁識玩

唔想做報告呀

4球唔洗倍肥妺仲玩緊FIFA

係佢屋企，準備今晚大戰

行緊山狗條路

雲加話拎€30m冬季買人

岩岩訓醒

LIHKG又update

3p

不了,真毒呢D日子係打機嫁啦

買起雲加

一路打機一路屌女

報左驚

30m對雲加黎講好大筆錢架啦

m版

雲加用幾錢買人洗吾洗梨教

臨近聖誕班偽毒唔見曬

真毒

第7聯賽左閘

太好了

叫我?

贊仔7th division 都未必踼得掂

擇名未

建議8點後至少留言5次以上以証清白

去信和過聖誔

留定先ok?

信和買性玩具同女玩

g持

1
2
3
4
5

雲加

雲格和阿仙奴的合約在季尾完結，不過他絕不心急，想等臨近季尾才決定談續約。

走啦仆街

Happy Christmas

雲格上任後為阿仙奴帶來9個主席錦標，不過上次拿到英超冠軍已是2004了。67歲的雲格說，球會也樂意等到季尾才去傾合約：「市場上有很多領隊也是季尾完約吧。我有時會選擇在3月、4月續長約，所以我認為現在不去談不是問題。」

唉，無女無街出

年年都係咁架啦

雲爺爺臨老入花叢

爺爺忍到boxing day就有得屌西了

禾岩岩收工

點名未

迷普同ryo蛇好似矛系個Po出現過

X2

2

3

爺爺不知幾有把握 唔係你同唔同我續 係我考慮做唔做牙

雲加說：「是的，我一直說會在春天判斷，然後作出決定，球會同樣有選擇權，不是因為我在此已一段長時間就有任何特權，我們是同坐一條船的。」

4

5

上季路斯基最後一場
只係送塊狗牌比人
對比下利記英雄式歡送謝4
就已經反雲

6

7

平安夜冇街出留名

8

Arsenal FC ‏@Arsenal 6m6 minutes ago
As it’s Christmas Eve, we want to hear your #AFCChristmasXI🎅

We’ll kick things off with Jeff Reindeer-Adelaide (sorry!)

做乜鳩

BBQ 整個爐都要整15分鐘

笑死

好橙，好似比啲老屎忽蝦咁

下次key藍斯落去

9

10

好心班偽毒屌女就咪上黎扮野啦

雲加廿週年都係得個爛鬼水晶花樽

8點後先計數 要求每小時都要留言

可唔可以幫我點埋 要返工

今晚打wow

Agger

Yes

sor

返工唔係籍口

屌你老母搞左成個鐘終於起到個爐

垃圾

冇火機？

渣ga

晏d去call g算

【體育】阿仙奴領隊雲加坦言不急於跟兵工廠續約，刻下只會專心做好工作，季尾才認真考慮去留問題。

雲加（Arsene Wenger）跟阿仙奴之間的合約到今季後便屆滿，這名在位多年的法國名帥會否續效兵工廠，早已成為傳媒的關注焦點，然而，雲帥對此話題一直三緘其口，他日前再次對傳媒重申自己的立場。

雲加說：「是的，我一直說會在春天判斷，然後作出決定，球會同樣有選擇權，不是因為我在此已一段長時間就有任何特權，我們是同坐一條船的。」

被問到遲遲未作續約決定，會否影響了阿仙奴的長遠計劃時，雲加不表認同：「不會，我不這樣認為，不少領隊都會在合約結束前才續約，我之前亦曾發生，我有時會在3月或4月才簽一紙較長的合約，因此不認為那是一個問題，我在那裡工作也會工作至合約期的最後一天，這就是我可回流至任何地方工作的原因，因為人們對此很尊重。」

圖片來源 : ©AFP

簽一紙較長的合約 雲加

激死d 反雲了

Txb不斷唱衰各大國就笑左

留名

諗起啲反雲狗嬲到責責跳跟住又正系可以上網反爺爺個樣已經笑死

Draxler

布ching唔洗出去覓食咩

陪我

call momo

ok

真心同momo睇下燈飾已經無憾

momo唔係g

布b同人互插緊了

又玩吉吉樂

john?

禾想莊

............毒狗

雲加食撚屎

走啦你

屌你老味

爺爺對你甘好刀反雲

唔侵垃圾

好波

i want sana

mina

Sana正d

世界級

最正真係呢個

點人數

agger
但momo跳舞好正

why咁撚靜

鏝Sane頂著先ok

u 同女一齊仲點咩

...

Ryo蛇又撚禾地啲真毒

識貨

Ryo蛇玩女鋸緊和牛

無聊上返高登 真係剩返家嫂推post

岩岩先蝕完晚餐

幾時甜品宵夜

Mina

布ching唔好咁屈機好喎

宗仔咪係今晚甜品

this

一齊蝕吧

Hi all

你同禾講做咩=__=

唔使㗎啦

有福同享

遮遮汁？

出現係度都可以係偽毒 騙徒手法層出不窮

Yes u

例子：Ryo蛇

u too

all of u

All are mk in this post

不過刀好個連上下線呃下大家刀吾肯個啲，特別系迷普

查子是無辜的

成班偽毒 得禾真毒

禾唔會信班mk 全部系統程式黎

睇反steam個好友list茅阿狗上線

信禾

聖誕節

口袋𥚃的戰爭

強烈反對偽毒mk一手攬女一手回post

屌奶星成家人出去食完飯冇人有帶鎖匙

抵啦

唔係嘛，聖誕先搵人開鎖

好彩附近d親戚冇出街,冇事了

down個WOW落黎打唔到中文

我咪玩緊fm囉
你肯定係出左街扮真毒

我刀開左fm了

夏薩特 最近一次上線系4小時以前

我而家真係玩緊

典人數

見吾到你上線

包皮

留意到米八潛左水

u = 包皮?

遮走禾個名ok?

辣殺689唔怕啦

未登入

禾有其他fd架

平安夜及聖誕l星期六與日,冇阿仙奴睇好苦
亂想女神陪佢男神漫步沙灘更若

雙苦之下先察覺,沒有雲爺爺陪伴的星期六及日的夜空才是最苦

至於某年淺野的平安夜中與她的浪費一夜,又是另一個甜蜜的愛情故事了

冇野做到要係屋企睇大王 同班是非精

打錯 浪漫 先啱

睇緊

已經翻睇緊鐵血 season 1了

冇野做可以睇下費倫天拿對Napoli
幾好睇

好少睇意甲

有球越位好撚靚

手字好靚

深水埗100蚊三盒

真係唔錯 決定今年唔反辛了

27號去執下貨先

多謝g持

仲有成堆未清

過兩日返黎睇下仲有冇

同布清砌咁浪漫

佢比布清砌姐

me今年都唔反了

Jg 狗又扮上線，死偽毒

對住d字J咗

屌ryo蛇又放狗出黎

偽毒四球

像我這一種毒撚,學不懂怎快樂

識食

同sp打機咁開心

冇得打機呀屌你老母趕絕

各位阿迷手足聖誕快樂

已射thx

呢對野 我睇左成段 ...

呢張圖 遲早置頂

而家效果都差唔多

咁咪好，等d 手足戒丁

毒絲冇人約

鼓勵打丁

呢到得基佬

Jeorge Bird
‏@jeorgebird
Ramsey, Welbeck, Mertesacker and Akpom in full training. Maitland-Niles trained with first-team.

唔係掛

Messi Minutes
‏@MessiMinutes
Marco van Basten tells the BBC that FIFA are considering implementing a new rule where only captains can talk to the referee, like in rugby.

布b 好樂意同你溝通

hi皮寶寶

hi 毒b
你今晚屌左幾多女？

英超好似已經實行左?

毒絲留名加一

巧悶

唔是pro ?

一陣霸到電視可以john

你地唔係話佢鍾意飲遮遮汁

pro ing

City Watch
‏@City_Watch
Frank Lampard on which City player picked up the most fines: "Aguero picked up a fair few. He just didn't care. He was so laid back."

City Watch
‏@City_Watch
Lampard on Sergio Aguero's ill discipline: "He would just stroll out to the training pitch like five minutes late."

City Watch
‏@City_Watch
Lampard on Aguero's fines: "He would say "OK, no problem. Wait until the weekend and I'll score a hat-trick and everyone will be happy."

最憎阿古路呢d性格
真係格衰

英超已袋 理撚得你

lihk更新完柒柒地wor

YES, 一齊返高登算了

番去同牙joe過聖誕

HI

而另一位談論比較多的球員是沙加，有球迷覺得他仍未在阿仙奴取得默契，仍然有些不平衡。他的犯規依然是他的弱點，好像史篤城那球十二碼，儘管是冤枉，但沙加可以「聰明」避免犯規。

再者，今季雲加對著強隊好像愈來愈保守

牙joe依家仲有心情過節

毒寶寶d字好靚

幾好 千祈咪撚過黎

典會茅, 班盲反走晒, 留低個班全部真心十卜牙joe

真心又好假膠又好乜都玩夠啦

出現了

各位手足聖誕快樂

手足性誕快樂

聖誕節快樂🎉🎄🎄

bb聖誕快樂

聖誕快樂bb
love you

聖誕快樂

同性伴侶圍爐

性誕快樂

VER KA

we相愛的

😘

手足們聖誕快樂

性誕快樂牙各位手足😚😚😚

聖誕快樂！雲加續約係最好嘅聖誕禮物！

收工喇短鳩

係呀

Merry christmas

毒狗咁快唔玩？

好mo chi

訓啦

屌女ja

打鋪civ咁就一晚

擺明叫師姐寫架啦

酸

Ching昏迷左幾耐

呢啲垃圾 係我廠唔要佢

曼聯打算為伊巴謙莫域開出新合約，提供的新角色是球員兼教練。

佢去之前都講過會有呢個offer

If Arsene Wenger is looking to add another striker to Arsenal's ranks this January, he could bring a familiar face back to the club without spending a penny.

Ex-Gunners forward Eduardo da Silva, who played for the club between 2007 and 2010, has become a free agent after his contract at Shakhtar Donetsk expired.

如何可以不愛他

希望今年佢可以退休亨下福

夠晒前鋒啦
基奧特同盧卡斯都冇乜機會出
點會簽返度度

爺爺：免費唔怕多

仲有黑碧

Hi gays
Lonely Christmas ✌🏼️

女友織左條頸巾比我

hi

梅毒是咪死左

返工

今日應該只有服務業要返

禾唔是服務業牙

低賤

聖誕節只係過左9個鐘

屌你牙 聖誕返工得罪你牙

成班又係度圍爐

明尼叔扮聖誕老人

凍死左未

點解仲未有中國隊報價藍斯？

個個都慣左亂過馬路唔需要督導員

做乜又見到沙皮狗

點解仲未有中國隊報價查犬?

犬你老味

個個都有頭髮了

有損中國足球形象

屌

駁唔到

9c9聯盟又gathering

3點鐘支持大埔

反神狗

ryo蛇終於屌完女

行山

野外露出

你d.思想

我都行緊

叫春吧 阿狗

20161225-雲加仆街死

上次去已經年幾之前

兩星期前行左 上孖崗山好多mk 妹著個bra 就行

世風日下

影影影相 阻撚住

方便手足順道野戰

靚唔靚

圖片能使貼子內容更豐富

咩款都有

之前行馬鞍山見到幾條日本妹都係咁著

上個禮拜先行完
好多鬼佬行
個個高我差唔多成個頭

[img]圖片網址[/img]

我平時都係咁着

圖呢屌你老味

無圖你話自己裸行刀得啦

d mk跨過d鐵欄去個水壩自拍

李斯特城去季英超封王過程只輸過三場，領隊雲尼亞里回憶時表示，當中不敵阿仙奴的一場卻正正令他開始相信球隊有機會贏得英超冠軍。

要聽日先有波睇

咪又係嬴

好悶

死老野，咁都唔讓爺爺

然硬嘅波刀吾上睇

fifa pro

呢係邊場呀
有兩場喎

關於2014年時曾在季尾才續約：
我當時也未有受到影響。無論在哪裡，我都會全力以赴地工作至季尾。這樣才會得到別人的尊重。

雲加

好on9
係要boxing day先有波睇
點解唔可以24,25,26都播幾場

雲尼亞里卻表示，該場比賽的過程為球隊帶來了信心，他對《天空體育》說：「當時我們連對曼城、阿仙奴及利物浦，全世界都等待我們失分，但我們贏了曼城、贏了利物浦，然後輸給阿仙奴。但11人的阿仙奴對我們的10人，仍然需要踢至95分鐘才能擊敗我們，當時我才開始想可能真的會登上高峰。」

嬴硬既波有咩好睇

嘻 講緊西布朗贏硬呀

雲加會連輸三場麼

咁和囉

爆完石ok

易食指數

今日返工有得食好西

恥笑開始

我都放假啦
雖然 blackberry 都係繼續要覆 email

輸幾多場都好 根本動搖唔到雲加地位

一樣 不過d鬼佬放晒假 send完比佢冇人回
但d project 全部一月頭deadline

不過雲加咪撚再續長約

班友仔玩到去D4

Sor囉

join la diu

溫緊書呀

兩條友都玩

d4

一個人係屋企

要出街

我都要 不過係自己一個

好難為你

拜到12月28日

屌你 曼城又想買中堅

兵仔真係慘

有茅真毒手足pro

雲長嬲左

成日貼自己個仔，你點控制到其他人唔用佢張相改圖姐

[url][/url]

返到屋企

平子同錢七

夜場幾點牙

pro

好彩未做過兵

禾ok ar go 叫me

巴巴托斯

john

禾地真毒聯盟全體都有女了 除左我

呢個post笑死我

係咪玩架

LIHKG 討論區公告

是咁的，我們明白自創世已來因管理不善而不存在官方網頁版的 LIHKG 討論區，令大家要成日改網址上第三方網頁版，感謝主，於聖誕節這個普天同慶的大日子，我們決定推出測試版網站，現只提供CD-ROM功能。

我們非常感謝一班食飽飯冇屎痾既IT狗們兩脇插刀，連同 LIHKG 官方的偉大犬隻，不眠不休、通宵達旦、努力不懈下共同於家中一直默默研發 LIHKG 討論區官方網頁版。
現時功能如下：
・黑暗模式
・睇圖模式
・搜尋
・回帶

登入功能與及其他功能將會盡快推出，大家如有任何意見可於站務台向我地反映，我地唔保證會聆聽你既意見，多謝。

希望大家認為我們提供的資訊很有用。

IT狗上

得禾同你咋wo

最多咪係咁輸

反正都跌到d4

好撚戇鳩

樓主係偽毒

Gap王使唔使入黎避下風頭

偽毒食屎

每日比人辣完火頭仲要人比咬

人影都冇個

間hostel係qpr隔離😳

Where r u

Bettersea park果頭

係咪你嚟㗎？

羅寶

禾住Airbnb牙，岩岩去左Tesco睇，冇開門，得一間油站既supermaket同有間pizza有開

想食飯都冇地方

Btw, me聽日坐block 16

班機琴晚delay
係Moscow 訓左晚

矛買聽日，聽朝上官網睇下有冇得買

好似好耐無見過迷普

Me搭因航準時牙，仲要早左landing

U搭咩車由機場出黎？

Uber✌🏼️✌🏼✌🏼✌🏼✌🏼

搭左幾多錢？

我由blacklane book車要£66

又係時候mark低邊個無蒲頭

迷普

去左泡菜

食啦撚樣

11tegen11 ‏@11tegen11 3h

Best offenses in the #EPL?
#MCFC & #LFC.

#COYS definitely have unique pattern of shot creation.

11tegen11 ‏@11tegen11 3h3 hours ago

#CFC with the best defense in the #EPL.
#LFC conceding few, but high quality chances.
#Swans in a poor spot.

22 pounds

David Ospina ‏@D_Ospina1 14h14 hours ago

Feliz navidad 🎄🎁🙏🏻

Wa diu, 典解me貴貢多

66點解唔坐Heathrow Express

食緊野 身邊一大堆人造人 係咁飲酒係到叫 唔知叫咩尻

寵寵寵寵竉

妒忌你靚仔

今日人數連平時五分一都無

伊度亞度達施華現時約滿回復自由身，當初雲格有過帶回亨利及蘇甘保歸隊再戰的做法，如果他想在1月找人幫助阿歷斯山齊士，也許伊度亞度達施華會是一個選擇。

成版藍色

既記者
日日轉貼d 9up新聞

係

我都係

rubbish

因為坐完express出去之後冇車到我果邊

唔作又何來新聞

樂視

域總末路

咁now係咪都睇唔到

UK呢期好凍 Take care

見域總咁耐都冇蒲頭就知樂視好大鑊

中國同香港既轉播權應該係分開?

d垃圾會然成日改名

都係樂視喎，中國個邊冇比錢，依邊應該都冇啦

是咪去左行山昨

reverse_ball ‏@reverse_ball 22h

Arsenal lost because they lacked workrate, passion and leadership. That is the tactical reason. Lacked leadership and passion. Lacked lead..

0

藍斯

球王快啲出嚟救世啦

雲加轉陣比藍神佔中好嗎

有冇手足 FIFA 1 ON 1

000621終於都收皮

拿子有無玩過人中0/極

猜到夠鐘

無

原來域總潛水為左籌旗

拉B好勁

拿子打兩場

依家買黎玩下囉

收皮啦

比多20秒贏硬

做得好

個POST咁少人

出晒去搵食啦

屌牙

聖誕唔留係屋企打機,成班垃圾

u

爺爺被險簽

FIFA緊喎

yes

pro la

等緊拿子1ON1呀

茅mood

想知邊個然

我OK now

我豬0-5

你廢唔廢啲呀
四球攬住肥妹打都然你

都未開波

辛苦晒大家屌住仔/女都上黎留言

Fifa裏面個利雲廢到

根本係程式黎

好lag, last 了

lag下lag下咁

9c9

Sven Bender

唉痴撚線 周杰倫演唱會周圍都炒到天價 480無1500都買唔到 唔撚想睇了

你紅左個之後,我隻阿古路都入左5球

報警拉鳩曬班黃牛啦

agger 屌穿佢地個西

聽我唱好過啦

禾有680，但俾左fd

我係Da Nang 8日用既錢仲少過買一張480演唱會飛 食撚屎

FB d咩撚野平放 全部4位數既屌

香港乜都炒得

雖然佢地好仆街 但是見到你咁 好開心

是旦啦 大不了唔睇 真心覺得貴 今次太多歌降Key 唔值 聽下舊碟算

NON-LEAGUE TRIALIST COHEN BRAMALL TRAINS WITH ARSENAL FIRST-TEAM

Trialist Cohen Bramall trained with the Arsenal first-team squad at London Colney yesterday.

The 20-year-old left-back, who currently plays for Hednesford Town, has recently been on trial with Sheffield Wednesday.

A fast and skillful player, Bramall has previously represented Nantwitch Town, Kidsgrove Athletic, Newcastle Town and Market Drayton Town.

Meanwhile, three members of the U23 squad trained with the first-team today, with Ainsley Maitland-Niles, Ben Sheaf and Chris Willock all in attendance.

咁快有機會上一隊操練

話咁易就搵到人取代夢遺 爺爺

阿狗手足聖誕快樂

爸爸聖誕快樂

Alex Ox-Chamberlain ‏@Alex_OxChambo 20m20 minutes ago

Merry Christmas everyone! 🎄@aaronramsey @_nachomonreal #DatGuy

普爸

爸爸唔好唔要我

爸爸

基捷基治：哥迪奧拿仍在適應英式足球

聖誕快樂
到左泡菜？

同綠豆sir一齊玩

天日先飛牙

又去屌人造人

之前個位手足

耶狗節wfc

call g?

達斯拿都無埋

坐紅van出mk坐到想嘔

從來都無有過，又點會有 無左 呢個moment 出現呢巴打

一冇你即刻比人屌打

有無咁重要呀

你問會然9_Perez就知

比人猜死

開goal kick冇人頂到
控球權永遠喺對面腳下

fm隊波做左三冠王之後廢左

今晚無人玩

hi rubbishes

Sleep is for the weak

今日踩左全日單車😂

都冇車搭，好正常姐

我本身都預踩，但乜都冇開踩黎都廢事

仲係旺角唱緊k

走左去睇bigben London eye 同Hyde park

死mk

早起的鳥兒有女吃

啱啱先睇返山狗唔識gundogan條片

皇天擊殺

今年Carnaby整得幾靚

Youtube man city tunnel cam

如果阿記好似鏝咁做既話 一季可能要著幾次呢d波衫

呢樣真

George Michael

抵撚死啦勇狗

查迪尼帽子戲法！槍手黑色十二月慘遭三連敗！

山狗唔要奧燒了

山齊士個樣似想快d 走開

20161226-雲加仆街死

12月已經宣布4大皆空 點解笑得出

慣咗啦

R.I.P.
btw，Seether cover嘅Careless Whisper好好聽

今晚屌西

試下係奧燒笑呀，交條肯定如獲至寶啞衝出黎抽水

who is交條

ATV一哥都唔識

文傑

黎緊tvb 一哥了

呢幾日個post推得好慢

偽毒出哂去

好無聊
好想返工

你老婆拎左比我地啦

Mesut Ozil - Simply Brilliant (2015/16)

烏蝿，肥婆，醉酒佬？

想要牙

澳洲三寶

肥婆呢就送俾我個位好手足

四球

今季cut唔cut到5分鐘

狂loop金球10幾次應該有

屌你老母 琴晚同老母出mk g bo 完 宜家肚痾 發燒

屌你老味個個都覺得輸俾阿仙奴係恥辱黎

李斯特城去季英超封王過程只輸過三場，領隊雲尼亞里回憶時表示，當中不敵阿仙奴的一場卻正正令他開始相信球隊有機會贏得英超冠軍。

時間倒流至今年2月，當時李斯特城作客阿聯酋航空球場，下半場大部分時間少踢一人的「狐狸軍團」戰至補時階段失守予阿仙奴鋒將韋碧克以1：2落敗，令「兵工廠」當時追至只落後他們兩分。

雲尼亞里卻表示，該場比賽的過程為球隊帶來了信心，他對《天空體育》說：「當時我們連對曼城、阿仙奴及利物浦，全世界都等待我們失分，但我們贏了曼城、贏了利物浦，然後輸給阿仙奴。但11人的阿仙奴對我們的10人，仍然需要踢至95分鐘才能擊敗我們，當時我才開始想可能真的會登上高峰。」

後來的故事已是家傳戶曉，李斯特城童話式奪得英超冠軍，雲尼亞里表示球隊慶祝時他因怕太感觸而「靈魂出竅」，他說：「當時的氣氛很好，但我只有身體在那裏，否則我便會哭出來。我現在還未翻看當時片段，可能過兩三年後我會去看，但不會是現在。」（）

琴晚食左個辣海鮮火鍋 今朝肚痛痛地 上機放左個好臭既屁

條仆街淪落到要9up引人注意

一陣有冇偽毒pro呀?

食埋lunch開波

又打幾個鐘

樓上成班先認偽毒

阿仙奴領隊雲加提醒球迷，他們的憤怒情緒，隨時會為球員帶來反效果。

阿仙奴於上仗英超作客不敵曼城，不過，周一回師主場面對西布朗，有力重返勝軌。

屌西

今晚施布

【體育】阿仙奴領隊雲加提醒球迷，他們的憤怒情緒，隨時會為球員帶來反效果。

阿仙奴經歷兩連敗，先後不敵愛華頓及曼城，被一哥車路士拋離至9分，爭標形勢受到打擊。雲加（Arsene Wenger）理解球迷的不滿，但認為這對球員沒有幫助。

「我看過很多球員的失敗，就是因為他們無法抗壓。有時，要從惡劣的氣氛中走出來、表現出你最佳一面不容易，我們通常應該慢慢教育。每個人的反應都不一樣，有的人可能會比其他人容易受影響，我相信最重要是你能在內裡找到力量，然後在隊內作出回應，使更衣室更統一。」教授表示。

同時，他又表示自己和退役曼聯球星碧咸談過此類問題：「我問他，你是否懷念足球？他說他現在隨時可以參加慈善賽，要踢的話，每天都可以踢，但他懷念的是更衣室，那種和隊友並肩作賽的氣氛，因為這有助球員克服一切困難。

「每一個球季，都總有一些不如意的時刻，但我們只輸了兩場比賽，而曼城也曾6仗不勝，熱刺、曼聯等也試過，每個球隊都會有類似的經歷，關鍵在於哪支球隊能及時反彈，就可奠定一個成功的球季。」兵工廠周一將迎戰西布朗，爭取結束兩連敗。

圖片來源 : ©AFP

今晚剪布

今晚屌布

約炮就pm約啦

無張伯倫

john唔john得

要勝軌有d難

In 雲加 We trust

毒狗

艾朗藍斯生日快樂

Alex Oxlade-Chamberlain has been ruled out of the game through injury but Wenger confirmed that his absence will be a matter of days, not weeks.

Aaron Ramsey and Danny Welbeck both returned to full training ahead of Sunday's match although it is likely to come too soon for both of them.

今晚正選大炒西波慶祝

輕輕鬆鬆

打好耐都過唔到亞門丈

雖然雲格此前曾經表態，稱自己將給24歲的韋舒亞提供續約合約，但顯然直到現在韋舒亞也沒有看到新合同的影子。本來就已經被排除出的阿仙奴今季的計劃，如今韋舒亞能否留在阿仙奴，也充滿了疑問。

屈水吧

今晚西波

佢最尾護體好撚難打
廿架無人機阻住你

屌哂你地老母

笑撚4了😂

爺爺棄牛保藍

爆氣之後跑+三角接極

你打咗呢關未

屌！

又叫春

又點牙

估甘晚2-1

留名吾得牙

我估今晚2-0
雖然西布朗過往係boxing day既比賽表現奇差
但呢隊西波今季表現幾好
大膽估計阿狗贏2-0

偽毒唔得

今晚矛得睇阿記

仲係上面？

新樂觀蛇

收爹啦屌你老味

屌你包皮

all in咗西布朗2-0阿狗

要去BBQ

終於有我廠睇

雲加never die

無啦無啦 各位手足等boxing day 俾西迷拆禮物

我唔睇啦

毒狗好波

Iwobi, Walcott一人一球，me首名

【星島日報報道】阿仙奴各賽事近五場轟入十四球，今日英超有力大炒近五次造訪酋長球場全敗的西布朗，串讓球主客和讓兩球「主勝」。

原來藍斯已經26 佢23果年開始期待佢成材

摩帥:足總不罰雲格我毫不意外

0-1 西布朗

球王成左材了

成左柴

禾仔咪成左材

英超20隊歷來拆禮物日戰績
球隊 賽 平均得分 得失球
曼聯 22 2.5 37
阿仙奴 19 2.2 17
利物浦 21 2.0 18
熱刺 21 1.9 20
史雲斯 22 1.7 13
曼城 22 1.6 12
車路士 22 1.6 8
般尼茅夫 20 1.6 5
韋斯咸 20 1.5 11
侯城 20 1.5 5
米杜士堡 21 1.5 -3
史篤城 24 1.4 -2
新特蘭 21 1.4 -2
修咸頓 21 1.2 1
愛華頓 22 1.2 -2
水晶宮 21 1.2 -3
屈福特 19 1.2 -6
般尼 18 1.1 -7
西布朗 23 1.1 -11
李斯特城 21 1.0 -8

Rondon 1-0
Chadli 2-0
Xhaka Red Card

仲有十二碼

求下你地收爹

施治又捉錯路

兩隻食屎狗

奧斯爾1:0

Goal's Worst XI of the season

金童(笑)

華美倫好似唔係第1次出現

蟻多嬲死象

施治件辣殺捉岩路刀當教到啦

你地pro club要點john?

藍斯：阿仙奴改變了我

add最好波果幾個就成了

pm me

pm jor

訓咗成個晏晝

冇野做去訓覺結果訓唔到一粒鐘就醒返

wfc

lihkg 好似無pm
你add 毒狗 psn 再係 fd's club 直入啦

好啦咁毒狗PSN係咩

Miss me?

法明尼正選

而家應該就咁search goldenardog就得

cabaye拍林狗

U有玩?

早排都做過正選

pro?

45mins off

Arsenal have lost just one of their last 16 Boxing Day games (0-4 at Southampton last season).

話咁快就一年
上年扑性day去迷普屋企睇足成晚波
等到4點結果睇呢場西波

屌緊女呀點pro

唔係退左休咩

Arsenal's Boxing Day record under Wenger:

20 games played
14 wins
4 draws
2 losses
43 goals scored
21 goals conceded

Most Premier League goals since 2012/13:

S. Agüero (89)
R. Lukaku (69)
O. Giroud (60)
C. Benteke (59)

Arsenal are ranked first in the Premier League for chance conversion scoring with 21% of their shots.

Arsenal are ranked 9th in the Premier League in terms of shots on target faced.

Arsenal shots per game
07-08 16.5
08-09 17.4
09-10 17.4
10-11 17.2
11-12 16.8
12-13 15.7
13-14 13.8
14-15 16.1
15-16 15.0
16-17 14.3

平XXX 係包皮？

小妹系新絲打<3

🚨 Sevilla FC wants Anthony #Martial on loan in January ! Monchi called the player's agent.
#MUFC !

新亨利

Chelsea have won the Premier League every time they have been top at Christmas.

nice to meet u牙

卡迪夫城
過多幾個禮拜又準備失業

屌地

一起底就知u以前係邊個

打碌撚

兩日都未爆post 聖誕都過左啦

輸波就一晚爆三個post啦

男人老狗扮女人

not tonight

仲要用埋d臭西名

cabeye + flamini
曾幾何時會係豪門正選中場線

有女就日日都係性誔啦

屌你老味
後備上陣2次 對王者紐卡素貢獻一個助攻
呢d黃金數據又點會失業

近三場後備都冇

出少句聲無人話你啞

好扮唔扮扮泥菩薩

臭雞

落去買50蚊水晶宮撐大sam翻身

好叻豬<3

dllmch

睇法明尼係水晶宮提場

屈福特傷2件

始終都係要出甸尼

反彈無回頭

原來唔係講緊我,收返

on9

乜水

kaboom

Thx柒頭

反彈冇回頭

Big Sam ho ball

林狗真係好鐘意提場

屌奶星林狗著4號咁威

卡巴耶係大sam教之後踢前左
定係今晚季本身已經踢前左

法 4

法明尼踢緊水晶宮

同法比同number

辛仔都有22號啦

有法明尼墮後掛

柏祖又輸

22號都唔係靚no.

Cabaye狂射

benteke幫手入粒thx

不了

之前D波比灑賓捷安

終於見到法明尼

cap左佢

邊個回傳

垃圾 benteke

將出戰非洲國家盃的英超球星列表：

阿仙奴：艾蘭尼（埃及）

垃撚圾

benteke我屌你老母

炒12碼

369 賓敵機

fpl

本身見到12碼已經gel定頭等收錢

邊個話利物浦唔賣垃圾

i know that feel

放咗

屈福特半場未夠傷兩件

下游嚟講賓迪基好勁喇
水晶宮 top scorer

我入咗佢

垃圾搞串個party 本身見到12碼已經gel定頭等收錢

山狗射12碼仲好過he

又扣分我屌你老母

食埋黃牌

施治都救到

又話我利唔賣垃圾

曼城大張旗鼓的為根度簡祈福，但並不是所有人都瞭解這是怎麼回事，阿仙奴中場王牌山齊士，甚至根本沒聽說過根度簡是誰。

好串

山齊士：「出什麼事了？那是誰？」

巴禾：「他之前把膝蓋給搞壞了。」

山齊士：「誰？8號是誰？」

巴禾：「根度簡。」

山齊士：「是個青年隊球員嗎？」

巴禾：「不，是德國國家隊的。」

山齊士：「哈哈，我是孤陋寡聞啦。」

統領曼聯失敗收場的莫耶斯，周一將帶領新特蘭重返奧脫福作賽。紅魔現任領隊摩連奴替這位前任辯護，聲稱世上每一位出色的領隊，都曾體驗過被炒的經歷。

BBQ好撚悶呀！！！

偽毒

法國英超淨係得一個領隊未俾人炒過

真毒，依家坐埋一邊上波台，全部人都唔識

唔講咁多